同藍絲屋企溝通過後，小弟有一愚見

利申先: 不割

同大家意見不同預咗實有人屌
但我都想個運動向好方向發展

屋企人深藍，但佢從來只係屌示威者爆地鐵，裝修同埋神獸

咁我有以下愚見:
1. 神獸呢適可而止就算, 做到自衛效果就算啦，極端情況(如的士撞人)就另計啦，但頭破血流就唔好睇，之前其他爸打都有意見，點樣做得好睇啲，我就唔多講啦

2. 關於裝修，同林奠一樣，佢愈挑釁，示威者就愈想升級，同樣，你愈裝修，藍絲就愈幫藍店，所以不如搞黑店算啦
好老實，如果藍同紅店無打鳩你，罷買算啦，講一句表態就屌人裝人修，真人會俾人覺得你係暴徒
咁爭取自由同時唔俾對家自由，咁仲係咪自由? 都要俾返適當空間對家先係正義之師，對家都無位入你

3. 關於黨鐵，你破壞佢，佢停駛，咁好影響一般人日常生活，淺黃/中立都的確唔係好支持
唔支持佢既罷搭算啦
咁另一個問題係，你話佢黨鐵累死手足，但係黨鐵係政府嘅，你要黨鐵跪，即係叫政府跪，咁政府要跪嘅跪咗啦，咁不如留力對準政權
我藍絲屋企人都講，你要搞搞政府啦，唔好搞地鐵，和平示威其實佢地係覺得無問題，始終藍絲都係自撚私，並唔係話立場好堅定，你唔撚搞佢好多時佢地都無所謂

啱聽幫推，唔啱聽由佢沉唔需要屌我
已經好多人屌連登同勇武唔聽人講野
但事實我相信唔係咁，爭取自由嘅我地係好包容唔同意見嘅

自推!

再推1

2

幫推
我想講既你都已經講哂
希望連登仲容得下我地

對唔住 已經無人會理我地

我認同你講既其中一點，對家都要自由，有時候講到裝修我都唔知點反駁藍絲屋企人，的確佢地抹黑咗我地，但係有時候係咪要出動到幫曬佢地裝修

WFC藍屍狗講野

推啊 如果連登只容下一種聲音 唔啱聽就屌咁同支共有咩分別

多謝大家推到連登主流都留意下

你哋對紅店真係太天真，中共資金來源之一都可以只貼下紙。
日日有五毛撚化你哋，錢從何來？
運動到而家仲係未長大。
仲係怕人地點諗，連之鋒都指點埋你地都仲係咁。
唔好再令同路人失望。

你哋話當年天琦走太前，麻煩而家諗嘢都諗前啲。

藍絲點諗同外國所謂輿論真係會咁有改變？
人係會習慣，爆多兩次就唔係新聞，但對方損失就會開始多。
就好似黑警開槍。

Ok

Push

推

我係認同的

你傻撚左啊

黨鐵日日運狗
冇事冇幹都拉閘
和理非遊行就又關站
完全夾埋班狗玩鳩香港市民

你話阻到市民番工
我從來冇聽過五大訴求嘅人話搞黨鐵阻住曬
會屌阻住曬嘅係唔理政治 同藍屍廢老
五大訴求已經係主流意見
根本唔會逆轉

你捕風捉影 777就最開心
你唔繼續裝修姐係佢緊急法贏曬

對準中資 對準黨鐵

戇鳩，黨鐵都唔搞？

唔係怕人地點諗
係有無用嘅問題

你裝對家修有咩好處?
要藍絲驚咗你? 要對家驚咗你唔出聲咁同政府散播白色恐怖有咩分別

可唔可以認真反思一下當初各位手足想爭取嘅係乜
往往人為咗爭取想要嘅嘢，最後都會成為自己最唔想成為嘅嗰一種人
所以我先唔想個運動走向唔好嘅方向，好好反思自己想要嘅係乜野

唔需要下下屌人鬧人戇鳩

咁我想了解
破壞黨鐵交通燈個目的係乜

想報復，想對家屈服定係有咩目的?
有時我真係唔識同人解釋，請指教

知唔知點解藍絲屌神獸，因為佢覺得黑衣人比人斬抵死，藍絲斬人，打人只係叫激動佐先頭無神獸既結果係點？藍絲會無視灑所有受害者，仲講好睇？你對唔對得住icu既手足？

理咁多藍絲把鬼，佢哋根本唔當我哋係人

你唔認同的話你可以就咁講，唔需要鬧人

唔係同你意見唔同就要俾你鬧

你可以以理服人，我唔係政府唔係popo，唔會唔聽你講嘢
你有道理大家可以討論
立場同你一樣，只係大家做法唔同
大家可以互相包容
唔係我做法同你唔同就係傻撚咗

連支持你地立場嘅聲音都容不下，咁何謂自由

咁你可以回應內容未

唔好學777 選擇性回應

我無講過唔好神獸
我意思係，你自衛令到對方無辦法傷害你咪算

好多人屌popo制服完人仲打人行私刑
咁你制服完打人嘅藍絲之後仲繼續打佢嘅話你同popo有咩分別

點解要成為自己唔想成為嘅人?

至於好唔好睇，我唔鼓吹人犯法，但你可以睇下其他巴打對所謂「好睇」係咩意思，唔係你以為嘅「和平」解決

其實你咁嘅態度你真係覺得你可以理性討論? 你加句叫我唔好學777咁係咩意思?侮辱我?
唔該你冷靜下，我唔係對家，對同立場嘅人你唔需要咁

你從來無聽過係唔係代表無
你敢唔敢話2百人入面100%係深黃
你聽唔到係你圈子唔同
我身邊都有人係去和平示威，但無耐交通上真係以黨鐵為主
屯門返新蒲崗嘅同事係要搭黨鐵
麗城朋友返觀塘係要黨鐵
咁可能真係少數，咁係咪少數就要俾你地無視
有啲人手停口停，咁係咪呢啲人就唔係人，連生活都成問題點抗爭